# translation of smolt.po to Simplified Chinese
# Translations template for hardware.
# Copyright (C) 2008 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the hardware project.
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: smolt\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-01 22:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-18 16:06+1000\n"
"Last-Translator: Leah Liu <lliu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.1\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: hardware/controllers/root.py:95
msgid ""
"The credentials you supplied were not correct or did not grant access to "
"this resource."
msgstr "您提供的凭证不正确或者无法给予对这个资源的访问。"

#: hardware/controllers/root.py:98
msgid "You must provide your credentials before accessing this resource."
msgstr "您必须在访问这个资源前提供您的凭证。"

#: hardware/controllers/root.py:101
msgid "Please log in."
msgstr "请登录。"

#: hardware/templates/deviceclass.html:9
msgid "Devices by class ${type}"
msgstr "根据类型 ${type} 的设备"

#: hardware/templates/deviceclass.html:15
msgid "Total Count"
msgstr "总计"

#: hardware/templates/deviceclass.html:19
#, python-format
msgid "% hosts detected ${type}"
msgstr "% hosts 侦测到 ${type}"

#: hardware/templates/deviceclass.html:24
msgid "Vendors"
msgstr "零售商"

#: hardware/templates/deviceclass.html:34 hardware/templates/devices.html:9
#: hardware/templates/show.html:57
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: hardware/templates/deviceclass.html:36 hardware/templates/show.html:60
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Bus"
msgstr "总线"

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

#: hardware/templates/deviceclass.html:36 hardware/templates/stats.html:92
msgid "Vendor"
msgstr "零售商"

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Sub Vendor"
msgstr "分销商"

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Sub Device"
msgstr "分销商"

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Date Added"
msgstr "添加的日期"

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "% tot hosts"
msgstr "% 合计主机"

#: hardware/templates/devices.html:15 hardware/templates/stats.html:19
msgid "Total Registered Devices"
msgstr "全部注册的设备"

#: hardware/templates/devices.html:19
msgid "Unique Devices"
msgstr "唯一设备"

#: hardware/templates/devices.html:24
msgid "Raw Devices"
msgstr "原始设备"

#: hardware/templates/devices.html:34
msgid "Machines / Device"
msgstr "机器 / 设备"

#: hardware/templates/devices.html:44
msgid "Classes"
msgstr "分类"

#: hardware/templates/report_search.html:37 hardware/templates/welcome.html:10
msgid "Lookup"
msgstr "查找"

#: hardware/templates/report_search.html:38
msgid "Dataset"
msgstr "数据组"

#: hardware/templates/report_search.html:53
msgid "Result Set"
msgstr "结果组"

#: hardware/templates/show.html:8
msgid "Show Box"
msgstr ""

#: hardware/templates/show.html:30
msgid "I don't use this or I don't know"
msgstr "我不使用或者不知道"

#: hardware/templates/show.html:31
msgid "Breaks System"
msgstr "切入系统"

#: hardware/templates/show.html:32
msgid "Doesn't Work"
msgstr "不工作"

#: hardware/templates/show.html:33
msgid "Requires 3rd Party Drivers"
msgstr "需要第三方驱动程序"

#: hardware/templates/show.html:34
msgid "Works, but required additional configuration"
msgstr "工作，但需要额外配置"

#: hardware/templates/show.html:35
msgid "Worked out of the box"
msgstr ""

#: hardware/templates/show.html:36
msgid "Show all Information"
msgstr "显示所有信息"

#: hardware/templates/show.html:39
msgid "Overall Rating:"
msgstr ""

#: hardware/templates/show.html:42
msgid "Public UUID"
msgstr "公共 UUID"

#: hardware/templates/show.html:43
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: hardware/templates/show.html:44
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: hardware/templates/show.html:45
msgid "System Vendor"
msgstr "系统零售商"

#: hardware/templates/show.html:46
msgid "System Model"
msgstr "系统型号"

#: hardware/templates/show.html:47 hardware/templates/stats.html:180
msgid "Kernel"
msgstr "内核"

#: hardware/templates/show.html:48
msgid "Formfactor"
msgstr ""

#: hardware/templates/show.html:49
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: hardware/templates/show.html:50
msgid "Admin Password"
msgstr "管理员密码"

#: hardware/templates/show.html:60
msgid "Rating"
msgstr "等级"

#: hardware/templates/show.html:60
msgid "Class"
msgstr "类别"

#: hardware/templates/stats.html:9
msgid "Stats"
msgstr "状态"

#: hardware/templates/stats.html:15
msgid "Total Registered Hosts"
msgstr "全部注册主机"

#: hardware/templates/stats.html:23
msgid "Total bogomips"
msgstr "全部 bogomip"

#: hardware/templates/stats.html:27
msgid "Total processors"
msgstr "全部处理器"

#: hardware/templates/stats.html:31
msgid "Total MHz"
msgstr "全部 MHz"

#: hardware/templates/stats.html:38
msgid "Archs"
msgstr "构架"

#: hardware/templates/stats.html:40
msgid "Arch"
msgstr "构架"

#: hardware/templates/stats.html:40
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: hardware/templates/stats.html:40
#, python-format
msgid "% of total"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:53
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: hardware/templates/stats.html:66
msgid "Runlevel"
msgstr "运行级别"

#: hardware/templates/stats.html:79
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: hardware/templates/stats.html:105
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: hardware/templates/stats.html:119
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

#: hardware/templates/stats.html:132
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: hardware/templates/stats.html:145
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: hardware/templates/stats.html:147
msgid "Speed (MHz)"
msgstr "速度（MHz）"

#: hardware/templates/stats.html:154
msgid "Number of CPUs"
msgstr "CPU 数"

#: hardware/templates/stats.html:161
msgid "CPU Vendor"
msgstr "CPU 零售商"

#: hardware/templates/stats.html:168
msgid "Bogomips"
msgstr "Bogomip"

#: hardware/templates/stats.html:193
msgid "Form Factor"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:206
msgid "Selinux"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:208
msgid "SELinux Enabled"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:215
msgid "SELinux Enforce"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:222
msgid "SELinux Policy"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:234
msgid "Filesystems"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:242
msgid "Filesystem size"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:253
msgid "Myth Role"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:266
msgid "Myth Remote"
msgstr ""

#: hardware/templates/stats.html:279
msgid "Myth  Theme"
msgstr ""

#: hardware/templates/welcome.html:12
msgid "Enter your profile UUID:"
msgstr ""

#: hardware/templates/welcome.html:15
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: hardware/templates/welcome.html:17
msgid ""
"For detailed statistics about the devices in the database see <a "
"href='/static/stats/stats.html'>/stats</a> or <a "
"href='/static/stats/devices.html'>/devices</a>"
msgstr ""

#: hardware/templates/welcome.html:19
msgid "Top Vendor Chart"
msgstr ""

#: hardware/templates/welcome.html:23
msgid "More info"
msgstr ""

#: hardware/templates/welcome.html:25
msgid ""
"<p>Browse and search the <a href='/wiki/'>Wiki</a> for detailed "
"information about specific devices. Usage and other general answers can "
"also be found at the <a href='/wiki/'>Wiki</a>.</p>"
msgstr ""

